你地點幫隻狗沖涼？

次次一開水就跑走 幫佢沖涼好似同佢鬥力玩摔跤咁

大狗定細狗?
我隻沖涼又係咬到我死
就黎想買隻不銹鋼手套

有無j圖睇下

已前我個女一聽到我地講沖凉兩個字就會匿埋
就算我地自己沖都會吠

我隻狗由細到大都唔怕沖涼喎
企定定由頭洗到尾 吹毛都係

首先搵棉花塞左耳仔先，用花灑由pat pat 開始淋水，慢慢淋到上頸，一邊淋一邊講沖涼好好玩啦。
千萬唔好淋頭，你代入下佢，無端俾水柱爆顏射，你會高興嗎